業界新書踢爆荷里活, NBA自閹討好「中共」內幕

Chris Fenton曾經係大陸資金公司DMG的高層, 參與投資製作多部電影, 如Marvel電影《鐵甲奇俠3》.

而家, Chris Fenton出書, 踢爆荷里活, NBA自閹討好「中共」內幕

Chris Fenton話中國議題無分左右, 反而美國左右派應該團結, 才可重新調整與中共的關係.

Chris Fenton
on August 5, 2020 9:02 am

“While attacks on Hollywood, which leans left, are nothing new coming from conservatives, the PEN America report today holds additional significance because the organization has hardly been one to do Donald Trump’s bidding.”
So important! The challenge of China is not a RED or BLUE issue. All Americans must to come together to address resetting the bilateral relationship. We can do this, but it will take all of us. No more third rail issues. Time to talk. Time for a plan. Game on!

Chris Fenton最近亦曾提到香港國安法.

Chris稱，去年八月份他在香港經歷了港人和平遊行。新出臺的香港國安法令他感到非常吃驚，人們應該更多為香港發聲。但如果僅是個體發聲的話，又非常容易被中共針對——比如迪士尼或其他電影人發聲譴責國安法，他們就會被中共封殺，失掉電影和資本市場的機會。所以應該想一下如何團結力量，限制中共的擴張。

終於搶到頭啖湯

上Twitter tweet 爆佢

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

推

牙膏慢慢擠

push

Push

推！